其實讀完中學都拍唔到拖感情上係咪已經玩完

讀完中學之後一直keep住a0
岀黎讀其他課程又識唔到其他女仔
社交圈子又細咗
其他朋友已經因為有女朋友
所以都約唔到岀黎
雖然都習慣咗一個人
但有時都想有女仔陪下

有女仔既地方就有機會
大學SOC/興趣GROUP(音樂運動跳舞學術)
有交流慢慢就會變成女朋友

身邊圈子如果長期無乜異性
見到岩既就要主動啲問人拎 contact啦
錯過左就真係無

其實我個朋友個班啲女同學大多數都有男朋友
但太主動會怕俾人誤會係狗公